有無人九月一齊去新疆包車

我同個fd兩個人打算九月去新疆旅行
我地2/9到新疆機場 16/9走
大約會包車玩十日
諗住搵人一齊包車
有興趣 tg newginger

新疆真係好值得玩

而家有三個人

[black] [/black]